！！！返屋企記得注意安全！！！

元朗/荃灣/北角依加係高危地區
各位返屋企最好組隊 保持低調
難保班狗西又周街斬人 挑起事端
行完街好盡快返屋企
今晚大家要平平安安

push

跟大隊 唔好自己一個行小路

讚成既就入去正評
唔讚成既就入去負評+討論

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

係. 唔好單獨行事, 生得較高就留意下周圍環境, 唔好掛住滑手機